\section{Famille Hanover \index[noms]{Hanover, Frederick Louis} /  \index[noms]{, Augusta of\_Saxe-Gotha}}

\begin{center}
\includedot[width=160mm,keepaspectratio=true]{windsor.spencer.genealogy/graphs/I323_I332}
\end{center}

\subsection{Epoux}
\par
\textbf{Frederick Louis Hanover \index[noms]{Hanover, Frederick Louis}} naquit le \textit{lundi 31 janvier 1701}, \`{a} \index[lieux]{}.
Il est le 1$^{er}$ enfant de George\_II Hanover \index[noms]{Hanover, George\_II} \textit{[30 oct. 1683 - 25 oct. 1760]} et de Caroline of\_Ansbach  \index[noms]{, Caroline of\_Ansbach} \textit{[1683 - 1737]}.
Il a 3 fr\`{e}res et 5 soeurs : Anne Hanover \index[noms]{Hanover, Anne} \textit{[02 nov. 1709 \footnote{.} - 12 janv. 1759 \footnote{.}]}, Amelia Sophia Eleanor Hanover \index[noms]{Hanover, Amelia Sophia Eleanor} \textit{[10 juil. 1711 \footnote{.} - 31 oct. 1786 \footnote{.}]}, Caroline Elizabeth Hanover \index[noms]{Hanover, Caroline Elizabeth} \textit{[21 juin 1713 \footnote{.} - 28 d\'{e}c. 1757 \footnote{.}]}, Son  \index[noms]{, Son} \textit{[20 nov. 1716 \footnote{.} - 20 nov. 1716 \footnote{.}]}, George William Hanover \index[noms]{Hanover, George William} \textit{[13 nov. 1717 \footnote{.} - 17 f\'{e}vr. 1718 \footnote{.}]}, William Augustus of\_Cumberland Hanover \index[noms]{Hanover, William Augustus of\_Cumberland} \textit{[26 avr. 1721 \footnote{.} - 31 oct. 1765 \footnote{.}]}, Mary Hanover \index[noms]{Hanover, Mary} \textit{[05 mars 1723 \footnote{.} - 14 janv. 1772 \footnote{.}]} et Louisa Hanover \index[noms]{Hanover, Louisa} \textit{[18 d\'{e}c. 1724 \footnote{.} - 19 d\'{e}c. 1751 \footnote{.}]}.
Sa m\`{e}re, Caroline of\_Ansbach  \index[noms]{, Caroline of\_Ansbach} \textit{[1683]}, d\'{e}c\'{e}da l'ann\'{e}e \textit{1737}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'il \'{e}tait \^{a}g\'{e} de 35 ans.
Il est d\'{e}c\'{e}d\'{e} le \textit{mercredi 31 mars 1751}, \`{a} Leicester-House ()\index[lieux]{London!!Leicester-House}, \`{a} l'\^{a}ge de 50 ans.
\subsection{Epouse}
\par
\textbf{Augusta of\_Saxe-Gotha  \index[noms]{, Augusta of\_Saxe-Gotha}} naquit le \textit{jeudi 30 novembre 1719}, \`{a} \index[lieux]{}.
Elle est le seul enfant de Frederick\_II of\_Saxe-Gotha  \index[noms]{, Frederick\_II of\_Saxe-Gotha} \textit{[...]} et de Magdalena Augusta of\_Anhalt-Zerbst  \index[noms]{, Magdalena Augusta of\_Anhalt-Zerbst} \textit{[...]}.
Elle n'a donc aucun fr\`{e}re ni aucune soeur.
Son \'{e}poux, Frederick Louis Hanover \index[noms]{Hanover, Frederick Louis} \textit{[31 janv. 1701]}, d\'{e}c\'{e}da le \textit{mercredi 31 mars 1751}, \`{a} Leicester-House ()\index[lieux]{London!!Leicester-House}, alors qu'elle \'{e}tait \^{a}g\'{e}e de 31 ans.
Elle est d\'{e}c\'{e}d\'{e}e le \textit{samedi 08 f\'{e}vrier 1772}, \`{a} l'\^{a}ge de 52 ans.
\subsection{Union}
\par
\InputIfFileExists{windsor.spencer.genealogy/timelines/I323_I332.tex}{}{}
\par
Le \textbf{mardi 08 mai 1736}, Frederick Louis Hanover \index[noms]{Hanover, Frederick Louis}\textit{[31 janv. 1701]}, \^{a}g\'{e} de 35 ans, \'{e}pousa Augusta of\_Saxe-Gotha  \index[noms]{, Augusta of\_Saxe-Gotha}\textit{[30 nov. 1719]}, \^{a}g\'{e}e de 16 ans.
Ils eurent 9 enfants : Augusta Hanover \index[noms]{Hanover, Augusta} \textit{[12 ao\^{u}t 1737 \footnote{.} - 23 mars 1813 \footnote{.}]}, George\_III Hanover \index[noms]{Hanover, George\_III} \textit{[04 juin 1738 \footnote{.} - 29 janv. 1820 \footnote{.}]}, Edward Augustus Hanover \index[noms]{Hanover, Edward Augustus} \textit{[25 mars 1739 \footnote{.} - 17 sept. 1767 \footnote{.}]}, Elizabeth Caroline Hanover \index[noms]{Hanover, Elizabeth Caroline} \textit{[10 janv. 1741 \footnote{.} - 04 sept. 1759 \footnote{.}]}, Edward Henry of\_Gloucester Hanover \index[noms]{Hanover, Edward Henry of\_Gloucester} \textit{[25 nov. 1743 \footnote{.} - 25 ao\^{u}t 1805 \footnote{.}]}, Henry Frederick of\_Cumberland Hanover \index[noms]{Hanover, Henry Frederick of\_Cumberland} \textit{[07 nov. 1745 \footnote{.} - 18 sept. 1790 \footnote{.}]}, Louisa Anne Hanover \index[noms]{Hanover, Louisa Anne} \textit{[19 mars 1749 \footnote{.} - 13 mai 1768 \footnote{.}]}, Frederick William Hanover \index[noms]{Hanover, Frederick William} \textit{[24 mai 1750 \footnote{.} - 29 d\'{e}c. 1765 \footnote{.}]} et Caroline Matilda Hanover \index[noms]{Hanover, Caroline Matilda} \textit{[22 juil. 1751 \footnote{.} - 10 mai 1775 \footnote{.}]}.
\clearpage
